大家條褲幾耐洗一次？

我咩褲著兩次都會拎去洗

每日

半年

唔著褲

好想索下彈味

著一次洗一次 所有褲都係

除非唔小心整到有漬
否則唔會洗

牛仔褲唔洗

二三日就洗

兩日

幾個月都無洗

唔記得對上一次洗褲係幾時

3,4日

一個月唔洗其實都無咩野

夏天2日 冬天一星期

其他著一次都洗

底褲就要著耐啲 儲起啲聞拎去聞

之前自己住，一個月洗一次衫

嘩我屌你老母

一個月到啦

Same

牛仔褲洗黎做乜

牛仔褲儘量十次八次先洗

半年洗一次咁上下

不要勤洗你的牛仔褲

Levi's的日本代言人木村拓哉本身也特別熱愛牛仔褲，他就提倡永遠不洗牛仔褲。不洗牛仔褲不代表不注意衛生，只是強調出牛仔褲穿久了就會更加符合你的腿型這一定律。所以牛仔褲不要洗的太勤哦，這樣才能穿出牛仔本身的感覺。

我聽木村話，永不洗牛仔褲

如非必要都唔洗

未洗過

牛仔褲兩年洗咗一次

屌你老母阿joe

次次扔條褲入去個洗衣機就爆棚 搞到懶得洗

我條牛仔買左3年都未洗過
冬天基本1星期著4日

男人老狗著裙

日日洗根本啦

成個月先洗一次，有時兩三個月

牛仔褲 半年至一年一次

咩褲先，牛仔褲好少要洗。其餘嘅一兩個星期都要洗㗎啦

換季先洗

一星期

一星期
著足五日先洗！

牛仔褲都睇下咩牌啦， 啲cheap雞嘢都係著幾次就洗， 話之佢， 因小弟怕污糟

牛仔褲小弟玩開unwash所以唔會洗 其他褲著2-3次洗一次

落雨果陣

要洗，不了

有條褲著咗5年無洗過，近排發霉dom咗

你會聞到陣臭鳩味